韦德表态詹姆斯也无法劝他复出！并说出了原因

据《体育画报》报道，热火队传奇球星德韦恩-韦德在接受采访时表示他觉得自己的职业生涯非常圆满，即便是勒布朗-詹姆斯也无法说动他复出。

近日，韦德接受了《体育画报》的专访。当被问到：“如果勒布朗今天给你打电话，并说他需要你每场比赛给他11分钟，你会怎么回答他？”

“我会说：'我做不到。'”韦德回答道：“但是我相信在NBA一定有人可以做到这点，但那个人不是我。”

韦德之所以坚定认为自己不会再复出，是因为他觉得自己的职业生涯非常圆满。“我的梦想一直都是成为一名NBA总冠军球员，我觉得我在职业生涯里取得了一切我想要的成就，包括我以前从未想过的奥运会金牌。”韦德说道。

唔識睇啊